岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

渣ga

死返5p 好行唔送

你未睇過？

你同自己講？

垃圾5p 字都唔識打

lihkg 小學雞泛濫

咁撚早打邊爐 渣ga

雖然屋企人咁樣鬧你
但係我覺得佢地都係想你好既
等你爸爸下左啖氣同佢講返聲對唔住啦巴打
另外你媽媽幾好 要珍惜

好多真心膠

惺咁渣ga

有幾多人係冇睇過

咁都唔識
渣ga

樓主死5p= =

識你老母呀
打到篇野1999仲笑返人轉頭
扮潮文呀?
捐返入你老母個西啦弱智仔

真心膠又衝出黎柒

岩你老母

點解可以冇睇過

睇左user name 未呀

難分真與假

點解你連條友都唔識

唔知幾多個 BTW 接實啦

咁都唔g
渣ga

腥咁渣ga

難分真~與假~

( Show Blocked User - 泰國捐精 )
好行唔送啦5p仔
between 渣ga

速成撚會知

你咪a你 我報警tim a

編野睇左好多次 都係唔撚明 有冇巴打可以解釋下

又loop

屌咩撚野講法黎
渣ga

會唔會咁多人無睇過呀 渣ga

下？任嗌嫁喎！

我知呀

哦

引真心膠

渣ga
唔知既自己google啦好唔好

幾多年前 咁都有真心

呢篇真係幾好笑

渣渣渣

渣ga

認真mode
乜= 心弓
惺= 心一

打速成既人應該一睇就知 因為係禁錯隔離

惺=ching喎

Move like 渣ga

又一個POST睇到呢到有幾多新仔

乜咁渣ga

又一個新會員

完美演繹衝出嚟柒

咁多新會員
btw 乜咁渣ga

你咪a你

你好行唔送

傻鳩

一個post可以block好多人

俾少少新意呀大佬
次次都copy and paste

d新會員可唔可以謙虛d
唔撚識就google啦 自招笑柄
渣ga

死垃圾 你就真係好行唔送啦

唔知邊d人先係直必

走啦契弟 渣ga

屌你老母老屎忽好撚巴閉呀
個個都好似你班失敗者成日上網mon住咩
未睇過就笑人叫人返5p真係好撚小學雞囉屌你老母

Ja ga 咁快打邊爐

渣ga 渣渣gaga 渣渣 gagaga
渣ga 渣ga渣ga
gagagaga
好似係

唔好再大家增加對新會員仇恨
放過佢地得唔得

柒左仲要屌返人轉頭 你邊隻眼見到我叫你返5p 個個會員都比人恥笑過 你憑咩覺得自己唔比人恥笑得 比人笑下啫 使唔使起晒鋼

真心

d直必好嬲 唔好再笑

咁多人渣ga

柒左就潛水啦
仲衝出黎柒多鑊

我moon緊post等你上水啊

條死假膠

睇咁多次最畫龍點晴都係

我: ---->忍緊

好多人真係新到咁都未睇過

係囉
死返5p啦

唔好翻黎 好行唔送

見到你咁在意就覺得好撚好笑

見到標題已經講左句 渣ga

人地好聲好氣你屌人老母

仆:你地成班渣ga渣ga渣ga渣ga渣ga渣ga渣ga(回音fade out)

真心完仲惡過共產黨 柒撚左就認啦傻鳩

回覆好睇

唔知你比人笑左咁耐仲係咪真係笑得出啦 無他既 難得見到真心膠咁嬲 想狙擊下笑耐d啫 惱羞就屌人老母 新會員質素 柒左咪認囉 有邊個未做過真心膠啫 我自己都比人笑過啦 有咩所謂啫 咪認囉 恥笑真心膠根本就係呢到既文化之一 好聲好氣冇惡意咁幫你習慣下比人恥笑早日唔使做真心膠 快d融入呢到咋 屌人老母 仲有 你邊隻眼見到我叫你返5p?

佢係到扮真心膠咋。

一d假膠味都冇 如果咁惱羞法都係假膠我只能夠講佢唔識玩

成日扮真心

嘩 地頭蟲呀 全靠你我先知呢度d文化

難分真與假
Btw 渣ga

唔知佢地想點